其實返part time剩係想有好同事

點解返親part time都有啲閪阿姐
女人真係最濕鳩嘅生物
遇親嘅男同事都好好人

有冇part time介紹啊

男同事 冇地位

同求parttime

最近返左兩份都quit哂
唔識問下野都俾啲阿姐屌

做緊份pt 大部分阿姐都幾好人

好人男同事

返緊咩啊

男同事都有閪既

有嘅，但少好多

係美帝返緊份一星期6日共25鐘
20k hkd一月

入面好好氣氛 成日都有人同我吹水

你好

你做咩行業

我愛男同事

飲食，sales

欲擒先縱，詐帝問佢幾耐同老公行埋，再請教下招式，撩撩下到時俾你扑都仲得

大部分啊姐都好好人
不過會諗縮數顧自己多啲
但男人西上黎真係仲煩過女人

有錢邊個想返工

點解我由細返part time 就俾阿姐屌到大
公平咩

點解我要係窮撚

同求pt 好想resign